陳偉霆 劉德華 rip

2020陳偉霆巡迴演唱會-武漢站
時間:2020-03-01 週日
場館:武漢體育中心體育館-沌口

2020My Love 我愛 劉德華世界巡迴演唱會-武漢站
時間:2020-04-16 週四 19:30
場館:光谷國際網球中心

最好有事留喺大陸醫

不嬲奶開 不意外

2個一齊88

咁遲先開

陳偉霆吉人自有天相

我真係

冇毒架

可能本身己經中左你撚知咩

爆發果陣又咋咋帝返黎開演唱會話掛住香港歌迷

屌你陳偉霆都有得巡迴演唱

人地喺大陸好紅

咁愛國 一定唔會放棄武漢人民嘅

好嘢，聚d Chi-Nazis tgt

一齊扮五毛上大陸網推到兩條撚樣唔去就比人抵制就好笑

填海華為保護fans會去食晒啲病毒

如果取消巡演係咪覺得有病毒，會犯尋釁滋事罪

的士佬有咩歌可以唱咁耐
除咗taxi

巡迴播毒會

送大禮

會唔會番唔到黎

的士陳

如我諾有事你會很寂寞

的士陳都長住上面㗎啦

做咩負個反話佬

呢兩條病毒支那種咪撚死返黎香港啊

紅極又咪得大陸, 唔通出左中國仲有人識佢咩!

見到陳偉霆個名忍唔住手好正常

野狼disco

乜x歌來？

大陸大把神醫
沙士個陣有成5000幾人康復

有肺炎咪撚落嚟香港醫啊

首歌人地嫁喎，比返首歌人啦

又係填海華

有排啦 分分鐘到時中國滅咗國

梗係係鬼國接受隔離啦
咪撚返嚟香港害人

哇，屌，演唱會就一定多人，佢地開完回港，就到香港仆街

八卦想知的士陳啲歌夠多到開個人演唱會咩？

劉德華表示 I don't wanna say goodbye

留返喺上面please 好行唔送

嘩 咪撚番黎香港呀
成隊crew 幾十人
實有人中招帶番黎......